popo 而家係唔係想同歸於盡，攬抄

，多謝哂佢地

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。